鬼佬係咪好少菜式要骨？

中國人食雞鴨魚排骨之類都係斬到細細件，係個口完一輪再骨
但印象中好似無見過鬼佬咁做
如果畀個唔識揸筷子嘅鬼佬食白切雞，會唔會哽死佢？

比你講一講又係
佢地點食魚

係
鬼佬唔興食有骨既野

起骨
煎，烤，燒

好幸福

係
就算有骨都係一條大骨
好似羊架咁
雞翼都會食,但係算係小食類,唔會上D正式餐廳

烤雞，豬手應該已經係極限

極限囉屌
咁我地咪深不可測

又話中國人廚藝世界第一
但點解啲菜式要咁辛苦個食客

以前鬼佬唔會食蒸魚
啲骨多到嚇死佢

不過近年嘅鬼佬其實已經好識得食 Chinese food

主用刀叉 邊洗放骨落口